[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (28) 快啲開局 有排你肝

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版事前登陸中

台版Facebook

日版PV:

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算 每週一香港時間11:00AM結算(日版)

以下玩法暫時得日服有

二樓 - 新手須知:

元素週期表

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好
[/blue][/b]

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
其餘可以參考攻略網評分

日版
物理人權角 破防(大) 上暗
物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗
補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

台版
物理人權角 破防(大) 上暗
全隊加物防 補血+解麻 全隊物攻/魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色
初期勁

不論日台 暫時無咩用嘅角色
輸出相對低 唔係好適合打鬥高傷嘅競技場
暫時真係唔知有咩用....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

五樓 - 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

吉祥物

廣告時間: SWITCH & PS4仲有隻Konosuba嘅Game

好感動
終於唔洗開post

我一直等緊post主你開post呀誤中1001

得1300名 我係咪點中要整把3星光劍先
無3星暗刺sup應該又差一截

咁都有1300名算唔錯啦

我無補 用3星水刺都係2000頭 手動技術唔好

覆返依位巴打先

見到你怨運氣競妓場
我同意 競妓場係靠運氣(爆擊)博高分
但砌好隊野可以確保到某個分數
而你隊野真係未砌好...
而我都貼左我隊野係點唔爆擊打到100萬
先唔討論出技次序問題

下面比返啲建議你

首先你話
今次夠整哂d剋屬角啦
先去除暗刺 你隻邊緣人(芸芸)
除左大技以外 3星嘅所有攻擊技都係雷屬
有啲雙屬角你要留意下佢實際啲技係咩屬
就算去除暗刺依隻必上嘅膽
都並唔存在你講嘅全隊剋屬
如果你係4星邊緣人就真係會好高傷

其次
我覺得你用2星光獸奶唔係問題
法術角色剋屬的確係幾好傷
本身我都想咁做
不過唔想爆咁多體無升所以搵樹蘿頂住當
但問題係連是但比把杖佢將傷害最大化都無做
今次活動出光權杖圖紙
應該好易刷 唔存在刷圖紙難嘅問題
至少料我覺得易儲唔大問題

最後
back2嘅邊緣人
sub 武器 防具都無

雖然你話啲角色全部絆都13起跳全部都好似高過我
但巴打砌隊方面真係好多野其實可以執
所以打唔到100萬都好正常
唔係你唔好運
反而你打到100萬先係好運

想問下我應該點砌隊打競技場？
冇水克莉絲 依家得50萬

我覺得依隊MAIN排序無咩問題
問題係啲SUB度
似角色升唔切?
巴打排名幾多
唔係4000邊緣我建議放棄是但打左佢
升好啲野博下期好過

競技場得一百萬
不過有二千名內都心足了
營運又唔直接開放練習
想試陣都唔得

會唔會升火刺換隻風刺 同埋換風奶上去會好啲？
仲有芸芸同活動惠我都見有人擺 應該邊個會好啲？
一開始升錯嘢 所以都升唔切啲sub
依家先2萬幾名 想睇下可唔可以爆下體升埋佢打

發覺大家都好高要求
我日版目標1萬內
港台版目標4千內已經好心滿意足

胸墊作用係減速等你隊野唔洗咁快比人打
起碼可以比人打少一次
如果你想博盡最大輸出

我會排
暗刺(減防) 王女(剋屬) 艾莉卡(加攻大) BACK1 補 BACK2 邊緣人
依隊係以王女為中心將傷害最大化

我自己實測初期惠惠唔可以以群體技1WAVE帶過成關
魔物夾埋高不成低不就
所以我擺左去後面

我自己覺得邊緣人會好啲
惠惠擺上去會有好多機會出普攻
而邊緣人下下都光屬剋屬野野打落去都好撚痛
如果開到大技更甚
我無邊緣人唯有擺惠惠頂住

最後一日試下手動先
夠無巴打幫我執執等我唔好用錯陣

就咁睇MAIN無咩問題
不過睇你MAIN入面塞嘅SUB都知應該未升曬
應該無咩可以搞
所以就咁由佢好過

唯一可以建議比你嘅係
第一關
手動
順次序
王女
胸墊
暗刺
全部都係開範圍技
應該起碼可以一野帶過第1關

其他比較複雜是但啦

多謝你巴打
聽日升埋啲sub再試吓

差4%就1tk
我係得3隻4星，然後2 3星人唔齊腳做sup位

暗刺(3星,1星SUB) 王女(莉亞3星, 1星王女SUB) 光惠(另外2隻3星)
BACK 雞蟲(3星, 2星/1星)
咁組應該最好
SUB就盡力升啦
升爆應該1TK到

Sub起碼升晒上50lv先
同埋惠惠可以換技水升技
唔洗咁心急打boss

喂

呢

新手一問sup 使唔使升

要

今日競技場打三次係中午12點reset 定都係夜晚

根據呢到日服巴打所講
陣間12點會RESET
所以可以打左3次佢
然後12點轉競技場可以再打3次

thank you

提提大家
記得晏晝12點前打多3場競技場

武器點整好
屬性武嘅料除咗hard都係超稀有 wiki推薦競技場嗰件 但新玩完全唔夠換

新玩就1,2星 +1,2頂住先

日日打3場競技，一星期應該換到一把或以上

n2係咪應該刷設計圖?係嘅話想問埋刷咩設計圖
定係繼續打活動N刷券打王?

咁屬武推唔推薦?
睇數值好似只係高競技武少少

有整 想順便趁依家2倍刷下料

想問下隻game後期啲鑽嘅來源多唔多
考慮緊課唔課金

而家N2緊
建議大家可以去刷下5-17
整定幾件金防闇準備打競技場隻沙蟲

流明

其實要同角色SUB+10%好? 定係其他角色+%屬性攻擊好?
玩緊菜刀隊

聽聞而家前期,無4星武,面板數值低既情況底下就同角10%抵玩啲
去到後面就睇特性

平時任務，登入之類送得好少
要睇營運會唔會巧立名目去派石
日版bug，生放送，玩家人數到某個數，開ser日數到某日，某特別日子之類都有派

啱啱先發現SUB要睇技,自
唔怪得隻王女打怪痛過暗刺咁多

咁樣都係課返張月卡好啲

如果戰鬥時front3隻冇退場, back嗰兩隻數值對個戰局係咪冇影響??

問漏咗...
front嘅排位有冇咩影響??

係

係咪一陣就知道下隻係咩noss

其實SUB 應該揀 1星(特性屬傷UP) 定係 2/3星 (特性無用)
計算器 計過用1星高攻啲

三刺隊上場係時候

今日落好大雨 送3000 石比你地

惠惠全面進場

從單純數值來看就好
以下算兩項東西
1. main和sub都練到滿等的時候3％的特性可以有多少攻的增幅
2. sub同名的時候那個10％可以讓攻有多少增幅

1.
一隻攻練到60等大約297（60等梅麗莎數據）
一隻攻297的角色+兩個攻297的SUP
297+297*0.4*2 = 534.6
所以這是一隻角色大約最大的攻擊量

534.6*0.03 = 16.03
特性3％加成也就多16而已

2.
297*0.1 = 29.7
然而一隻角色因為同名而增加的攻擊量可以到29.7這麼多
約是16的兩倍

分析
10％的加成太多
即使被動多3％也很難超越10％的威力
例外大概是超過3％的情況
以數字來說大概6％就能超過

因此在被動沒超過6％的狀況下我覺得都是用同名角色好
何況除了攻以外還有防禦血量等等其他的數值
使得同名角色有利更多

順帶一提如果以SUP角色30等的狀況大概是132攻
132*0.1=13.2
而也和15相去不遠（而且用30等角色的話基值不會有522那麼高）

結論：
3％的攻增幅大約只有同名增幅的一半而已
差不多要6％的增幅才能和同名增幅打平
這遊戲最大的增幅也就7％而已
因此特性好不同名幾乎贏不過特性差同名角

懶人包：用同名角色還是優於特性（指提昇攻擊力的狀況）
其他的抗性之類的還是有其價值

巴哈見到

加油

大家有無好好刷活動 9 關整水抗防裝啊.

淨係
一隻攻297的角色+兩個攻297的SUP
已經唔掂 計錯曬數
唔同星數數值唔同
如果取297攻係4星
就會完全Overstate左
起碼都取1隻3星+1隻2星做基數
之後仲有武器嘅數值
同埋絆嘅LV會加係數值度
最後特性會基於數值加成
最後再加埋技能倍率
先係真正輸出
先唔好提王嘅防
佢計算方式完全錯曬

唯一同意1句
因此在被動沒超過6％的狀況下我覺得都是用同名角色好
不過中期後期用唔同名sub一定係用4星
並唔存在被動唔夠6%加成問題

仲未刷好
得2件

無艾莉卡等收皮

仲有 11 粒鐘俾你爆體刷

惠惠放爆裂魔法
咁就刷少件
刷多2件就得

諗住慢慢刷
預計用多3日

點解我見D人話抗性冇用?

無 Erica 用風刺頂住個雞頭先.

緊係有用. 冬將軍技係魔攻, 大技超痛級別物攻.
你唔上抗性即死咁制

抗性無用
咁佢地講乜野有用
依家講緊屬抗喎
不含機率咖喎

原來屬抗,抗性兩樣野

宜家normal 2倍係咪刷normal 好D
定係活動易出D?

睇你點睇. 刷活動順便有BOSS卷回資源升野.
我自己都係會刷活動

惠惠爆擊左都係得咁少分

初期黎講好高...

過百萬都少分
我屌你咩

Same......

終於唔係你開po

咩隊

屌你咩，上輪打得99萬咋

有惠惠都得70萬 有無隊介紹下

我惠惠 三星暗刺 王女

唔想用火屬莉亞.....

都係77萬

係咪應該刷主線整呢舊野

回想當日冇火刺暗刺打得112萬

班女好似不嬲都痛過暗刺
暗刺勁在快出手同大絕破防
破完防俾王女先出大絕就最好

諗緊調唔調走智障擺返王女上場好
上個競技場就係因為班卒仔痛，所以先擺佢去前排補下血

果陣112萬第幾

想問下幾時會開個溫泉pool

可能一陣3點就開

活動用左35張券出得4張圖

二千幾

點解要作對唔用

不如用禦劍

溫泉pool已出 抽得過？

刷完活動9都未夠料要去刷n

有抖M

終於可以一回殺hard boss

咁既配置

魔隊

男人不了.

溫泉智障值唔值得抽？

我冇乜物攻角

同問

抽多咗一隻暗刺，請問應該食咗佢升技定係點？

升技

好

ok

90抽，1風刺，2抖m騎士（溫泉)，1維茲，1智障女神（普通)
抽唔到智障女神（溫泉)

90抽5彩你仲想點

本身係想追智障女神，不過90抽出左風刺就算

全game第1pool

屌好撚後悔之前抽左萬幾石出哂垃圾
而家就黎玩到冇石買體刷野
風刺多左兩隻升技定換綠點？
重複23星係咪全部都換撚哂綠點就得

70抽先得一彩⋯⋯

抖M一隻

做乜咁睇唔開

未滿技既4星有重覆一律拎去升技

應該係睇到上面90抽5彩,覺得自己都係天選之人
繼續每日100石單抽

因為驚佢第日有野取代佢就哂撚左
做SUB好似唔食技LV

其實隻game除左一開始要1tk boss之外係冇咩必要食體刷野
除非你係課長想係競技場上多少少優勢

SICK 玩一定係咁玩

卷同技水換完就冇
之後淨係可以換速打卷

女神獎牌用來換技水定儲起佢好?

抽完 0彩好嘢

唔抽啦

點樣幫佢換衫
係咪要抽返黎果D先得
我溫泉惠惠係互動度換衫出返黎同戰鬥都係平時果套衫

換到 互動有得揀衫

戰鬥衫要某啲四星先有

差個背景

咁我要搵返道門入返去先

競妓場係咪一夠500就買左一擊刃先？
買兩把一擊俾暗刺風刺之後係咪買埋一擊劍俾王女之後到一擊杖俾惠惠？

惠可以唔換
杖刷圖紙整屬杖好D

儲啦
用黎整女神武
水果D 等活動換好過

唔該

姐係整左兩把一擊刃先？
之後到一擊劍就等到有5千分？
洗唔洗升爆暗刺把刀仔先

咁做冇乜問題
一擊可以升爆
因為4*競技武你換到都冇咁快升得爆

唔該哂巴打
咁我整把一擊刃玩下先

無啦啦pvp轉左王 gg

其實佢有寫 不過新手中伏正常

聽日派完彩有1500幣,諗緊換兩把短劍同一把劍

競技場換左第二期都係要4000名內先有藍幣 台服真係特別版？

幾合理

而家無得睇返上期pvp第幾名?

聽日派彩你就會知道

日服呢幾期都係 唔知幾時開始先改10000內
因為之後係咁停ranking

隻冬將軍有冇咁痛，招橫斬一下秒全隊

刷水屬防

博暗黑到佢

得5000+

要3星定2星？

d有償石係咪剩係用黎每日一抽
之前明明有得10連
之後係咪都唔會有

每日100單抽搏中彩算啦
佢之前果個係3千有償必出4星,只限一次
但日服間唔中就搵啲理由黎開下咁

400體得3張水抗裝卷

而家刷裝返去主線刷抵玩啲

一陣5點先再刷

依家係優先刷水抗裝?
定有其他更加重要?

今次競技場要水抗
下次競技場要防闇
再下次要防封

自己衡量應該刷邊件先
如果你覺得自己今次都係刷唔切就著手切下個競技場先

有冇今期完美刷競技場隊參考下？
整個最佳答案出黎等我地新手參考下

邊有完美解答呢樣野,不嬲都係睇自己BOX去砌
俾隊第一名既隊你抄,你都未必跟得足

抄得幾多得幾多

惠惠係咪要拖到最後先開招大,佢其他細技話曬都剋屬
so far 而家用呢隊但仲係未掌握到手動點玩,都係有技就放咁

長遠係咪姐係每個屬都整最小4件(俾惠惠自爆一次)先得

我淨係知隊隊都有4星惠惠但係我連3星都冇

唔係送左隻溫泉俾你咩照上住先啦起碼個大絕都係火屬又大力

要穩陣就智障擺前排
艾莉卡擺後排1,王女後排2

想搏高分就智障擺後排1,王女後排2
搏前面啲關雪精唔打你
惠惠一定係死前先開大,我自己係橙血就開大
但如果你俾佢一野打死就無得好講

其實隻智障係無咩揀先擺佢入隊
點解巴打會話擺佢上前排嘅
我擺艾莉卡前排係探佢招大,驚後排嘅話開唔到
穩陣姐係駁前面d 細怪打死智障,換艾莉卡?

我個人方針係2輸出+1補
奶住果兩隻輸出俾佢地打

我又想問埋競技場隊
試過放3星克莉絲
但好似冇乜傷同好快死

OMFG
有償單抽又中彩!!!!
無錯係又中
之前已經中左次水槍
今次仲要中今期有用既惠惠
來吧，屌柒我吧

唔記得咩PO見到巴打 記得好似係重課

歐

應該都唔算重
都係課佢有優惠d package
不過對KONOSUBA有愛就真
成套小說係隔離

我指第2隻Game 不過唔記得左

幾日無抽，唔記得左

屌你老母！！！！燒撚死你個含家產

肯定係因為我送左堆首抽ACC比呢到巴打
好過扶阿婆過馬路

金

新手問一問
中左同一樣嘅4星係咪用嚟升技？定係賣左佢？

升

迫害我，抽左成10次10抽，中3惠惠3抖m，3智障，1暗刺，1風奶

中咁多4星重迫害?

有暗刺同風奶仲想點

冇雷奶雷粉毛慘過食屎

一開頭諗住試下好唔好玩隨心玩咗幾日，而家先至見到個post 同啲攻略
而家咁樣無暗刺好唔好砍掉重練，定係疊埋心水做悠閑玩家睇劇情算

日服開波有招小技係全體二連斬 仲痛過大技

第5章-14: 清流耳輪の巻物 10.000% 0.100

理論值打十鋪就跌一次
而家一次跌兩粒
即係打夠100鋪 500體就整到

曲線曬姐,咁認真做乜野

10抽咁多彩都迫害

想捉住佢瘋狂大力打尻佢春袋

你啱

如果純粹想打發時間就休閒玩算

咪臭系

我8抽得一隻叫乜？

疊埋心水練定法隊
等三刺咁上下廢武功就到你發圍

日版去到大約幾耐後
我得一隻暗刺但係有雙法
想睇下要踎到幾時

點先可以打多d強化石，成隻驚最難拎係佢

你個起手算好
起碼2/3個月

利申: 訓過

問題係今次冇火屬打
要做狗了

望下你自己個名就知答案

課左58蚊女神包
但個每日付費抽係溫泉
係唔係應該等到有雷奶先每日抽

三刺幾時會廢

每日刷曬所有HARD
金一定 得 主線HARD/ EVENT BOSS
銅銀 = 主線NORMAL / EVENT NORMAL

另外順其自然嘅就係打工
乜強化石都有

2/3星都叫火屬
總之砌落去啦

等到雷樹蘿先出
中間段真空期真係打算咩都唔抽?

日服唯一一次做狗真係無火屬打冬將軍

中間應該仲有一兩次4*必中池 睇你點規劃

4星惠惠一下大技炸4萬，無佢真係做狗

未用到金，因為銅銀已經唔夠
銀仲難拎過銅

只抽必中4星同埋每日100石單抽

金,銀至少可以課金買禮包(雖然有限次數)
但係銅我就真係缺到仆街

58蚊包抽唔到幾多次付費

佢有啲每周每月禮包

同埋佢果個體力同強化石禮包我各買左3次，啲有償石有排玩

火屬火力得惠惠

暫時咁砌+刷水防
大佬有冇更好建議

咁唔滿意重刷囉

有咁高咩 點解我好似炸2萬都無定係我睇錯呢

屌佢老母燒左2百幾張券之後見得閒就直接刷刷左半日都未整到第2個水防具

你擺兩隻補做乜

爆擊

人品差

強化石點解冇FQ

因為雙補都係會死晒
唔知係練度不足定咩

wifi不破，胸墊換其中一隻奶媽

更新之後我一回秒唔到活動hard boss。。。
明明之前都可以手動1回秒

每日試3次應該總有一次爆擊成功既

有冇巴打解答到
ios輔助使用我跟足巴打教學段片set好左
諂都用到黎刷野
但明明開始左之後寫住home 3下停止
但我就禁極都停唔到
要等佢loop完哂先肯停
搞撚到人地打電話黎都聽唔到
狂禁個homw都唔停
再禁個mon就當我紅佢loop多次

更正：
有冇巴打解答到
ios輔助使用我跟足巴打教學段片set好左
亦都用到黎刷野
但明明開始左之後寫住home 3下停止
但我就禁極都停唔到
要等佢loop完哂先肯停
搞撚到人地打電話黎都聽唔到
狂禁個home都唔停
再禁個mon就當我要佢loop多次

新手想問係邊隻
未認晒啲名

你熄左iPhone個mon佢 等幾秒開返就得 我都係咁

今次競技場塞咩隊入去好?
要唔要補師?

都係LV60嘅話，SUB係咪3星同角色好過放另一隻4星?

防具農邊隻先岩?

胸墊=iPad=風刺

oh ok thanks!
以為係艾莉絲女神

動畫黨

home 完3下熄mon
開mon loop 完果一次就會停

胸墊=iPad=風刺=艾莉絲

冇錯啊

起碼我唔知

動畫連王女都未出埸

我特登唔劇透佢

幾時先出第3季呀

小說都完埋

番唔到轉頭

有咩

有,動畫黨表示睇得出
btw,有無小說黨可以劇透我game入面d彩武係邊個嘅專武,好似和真同惠惠個把咁

紅傳說我已經當係半個第三季

小說有講既武器得好少
有提到名既我淨係記得王女把劍

名刀啾啾丸
其餘已經唔記得

邊一幕,我睇哂動畫真係唔覺
我係睇小說先知

我已經唔撚記得哂動畫d野
連克莉絲係邊個都要上網查一查先知有個咁既人
靜係記得和真惠惠智障抖m呢D人

啲獎勵全清了

無可能 錢是無限換的

除左錢同經水 全清

40001

有野請教，打唔中m女騎士係咪任何珍態同星數都係廢？台版新手

爬左文好似得惠惠係勁

佢都好鍾於原著，真係點都打唔中

重刷吧

初初玩睇wiki darkness全部評價都係C笑死

今期溫泉角係咪唔使抽

如果佢招技係100％引怪吸傷就勁

唔刷啦，玩左兩個幾鐘，慢慢玩儲石，等遲下打活動同新池先用石
公主連結開始無咩野好升玩下呢隻都好

公告寫明原來用掃蕩券冇2倍掉落

巴打公連玩台服？

中左伏 係咁用券刷關 屌

睇日本仔網睇到，點解會有隻aqua係物理

係，有中文當然玩中文除非佢日限又急住好想玩好似當年g gen frontier咁

佢係指用掃蕩券跌既「加親密道具」唔會2倍
因為個個正常打係加落出戰隊伍到
用掃蕩券打就用「加親密道具」形式比你
所以冇2倍

咁你咩服呀巴打 我4服而家公會收人

但點解我見有道具係單數 正路兩倍係雙數先係
利申 完全新手

你打場cap圖黎睇睇

遲下會有 日版有
不過每日限2場

前期缺銅
中期缺金
後期缺銀
好似永遠都唔係好夠用

冇野啦巴打 我睇清楚原來係經驗水同料理先係單數 其他素材全雙數

銅課唔到 金同銀都叫頂唔順可以課下

ios 14玩唔到

食夠30條體打主線N關就唔會缺

巴打 而家刷咩好？ 有冇推薦 新手岩岩上路冇哂方向

請問各位巴打
我應該用咩隊打今次競技場？
得一隻火屬 係要升埋隻3星莉亞上去？
定係我收皮等下一次競技場算
利申新手

佢用拳打人麻

如果你打算重課既話
可以日食30條體打主線N關
整齊各屬抗同抗異常金飾，每樣3件，甚至5件

不過你得幾隻4星
有石回體不如抽多幾隻4星先

哇 小課月卡黨炸 btw活動技水係咪必換 仲差枝大技能水

活動仲有成個星期
正常都換得晒
不過最少活動H關要每日打晒

不過課唔課都好
裝主要都係打屬抗/抗異常金飾
少課就唔洗特登食石打

可以升雷角打，冇咁易死
3星莉亞升黎都係做sub多

可唔可以俾d意見，咩方向好？

主力升第1行1,2,4,5同埋同名sub先
升晒再練風凜，再之後就獸槍同其他

ok thanks!

依個組合比盡捱到2個月掛

無火屬 PVP打得7X萬

對唔住囉
但我印象中我睇動畫都有線索

冇雷奶，日版今次競技都係要用3刺打
不過過幾日應該跌出5千

因為手動刷關會直接加經驗值同絆 如果用券既話會變成經驗水同絆食物 而呢兩樣野就唔會計算2倍掉落
遲d開既主線活動刷主線掉既活動券都唔會計算入掉落2倍入面

求其打
得八十幾萬分
聽日認真組織下打法先得

水神槍圖紙...
我寧願換錢都唔撚換佢

我換左勁多錢

想問下 冒險加倍應該刷啲咩？

頭先略略翻睇咗幾集第2季
第6集算唔算其中一個暗示

有得課真係好輕鬆
日版無得課強化石

換乜都好
唔好換水神槍圖紙

唔得閒開返嚟睇住
總之我嘅印象係動畫已經暗示到出曬面

我強化完把3星短劍之後就無哂強化石

兔耳王女會唔會好過兔耳胸墊

夠強化一把算係咁
除非爆足體唔係都唔會夠強化石

應唔應該再刷

姐係佢係好野黎嘅?

刷完圖紙要刷素材
但我仲諗緊啲素材去主線刷好定去活動關刷好

同一隻角色嘅唔同3星版係咪差唔多數值

覺得錢同經驗水夠用就主線

二百萬唔知可排第幾呢

呢期有二百萬冇第一都前十架啦

btw佢唔係計累計分 係計最高分

點先可以 單次 過到百萬
已經爆哂擊

屌你我日版100抽先一隻darkness

弓起

我日版要靠換領劵先換到Darkness , 仲慘

閪隊得110萬
無4星惠惠今次頂唔頂到4千

你願意換佢返黎先癲

我而家每日都爆幾條體
根本而家強化石又唔夠，錢又唔夠，材料又唔夠
莫講整比成隊，爆5條都唔知夠唔夠整一件
唔爆點整裝

有無隊望下

初始果堆剩係冇佢同御劍, 唔通換男人咩, 都冇得揀

強化石真係唔夠
又無關刷 迫人課強化石

冇火刺慘d

有得課算好 前期要金強化真係靠刷boss

想問下 邊到拎pvp獎勵

競技場應該點組隊? 唔該

競技場幾時先派彩
等緊把競技匕首

無 唔得閒入GAME
文字描述啦

咁都淨係打到70幾萬
打6場盲得一次隻王，爆擊一次都冇
然後下下打9我隻王女

有冇手動教學 有玩過公主連結 但真係唔識捉呢隻game d手動時機
又冇模擬戰練習

如果兩隻唔同既2星同名卡
特性都唔加輸出係咪邊隻做sub都一鳩樣？

真
我覺得如果煩膠艾莉卡+火樹蘿
傷害應該谷到好高?
長期可以keep住攻擊力UP(大)
不過我日台都無煩膠實測唔到

聽日晏就12點

影埋下面堆低星黎睇

唔駛啦 最高配置佢已經齊晒

依隊麻麻地喎
蘿莉控同獸補都係偏魔隊輔助
砌過佢會好啲

冇嘢好揀

岩岩必中卷抽到風奶，係咪會好好多？

原來係咁
唔怪得知點打都冇升排名

而家冇, 遲D有

新PO LM

依隻全部技都有得手動分配
隔離淨係控UB
你當2種玩法啦
依邊戰鬥應該複雜好多

提提最重要果樣
儲好技唔係一定要即刻出
因為最多可以儲2次行動

拎住日版做REFERENCE先

我每次打完都有拍低
得閒翻睇睇下有無邊段片解到你知

我都係閪隊110萬
希望頂到4000

一定好好多

all in左都唔中今次隻aqua 淨係中左一隻普通同埋三隻darkness

好似2000爽啲

想問下 pvp 初 中 高 級

除左戰力要高少少先打得外 有咩分別？

高級加多分d?

G奶巴話日版110萬2千外
台版條Curve上次Top tier好似仲高過日版
唔樂觀喎
不過都要睇下聽日踢左幾個外掛先知港台有無外掛撚

初級 = 傷害 x 2 = 最終積分
中級 = 傷害 x 4 = 最終積分
高級 = 傷害 x 8 = 最終積分

Thanks

以現有角色黎打唔升野
梅麗莎 煩膠艾莉卡 惠惠 BACK1 王女 BACK2 胸墊

唔該晒

補返喇對唔住大佬

想問下 三刺 風奶 惠惠 個次序應該點排？
同埋用2星火榭蘿好啲定原本嗰隻就得？

想問下正選果3個前排次序唔同係咪有分別？
分別係邊？

抽唔抽溫泉智障同抖M好

琴日我都好似補咗落去

上星期pvp獎勵幾時拎

有愛咪抽

有無巴打用模擬器係唔會彈GAME
我用雷電
間唔中掛耐少少就會彈出GAME

幾時升得iOS14

一開始就升左
仲玩到，但有時會lag機同彈game
但日版唔覺有類似問題

升裝係升防裝先定攻裝先好？
隻冬將軍打落黎好撚痛係咪要升防先

如果捱到最後0秒咪 攻裝
捱唔到咪防裝

原來公告話琴晚有異常狀況
係咪有石派

我成隊升滿都捱唔到，咁升下防裝先

首抽中左艾利卡有冇用？

見到重覆左
我刪返了

轉頭12點

攻

無睇結算 唔肯定係咪4000內

盡力就得, 唔洗灰心.
本來有唔同款競技場就為咗就算大家抽到唔同角都可以玩得開心.
仲要而加先初期, 裝備練度都未正式練好打唔高分都正常.
反而係好機會學下手動控下角, 練習下.
加油

今次個王係咪用火惠惠

無火刺好難追分

無火刺都有百幾萬

呢三隻開得局？

有埋暗刺會好d

抽左好多次最好今次

直接買首抽帳

咩價位

暗刺 火刺 御劍
自動mode有運突破100萬

隻game 派石好孤寒

呢隻驚係玩掛機？

咁先刺激
我反而最想知港台版多唔多外掛要清
想知班支那畜牲多唔多嚟港台服搞事

淨係睇劇情可以淨掛機
有啲關難啲要手動
同埋打排名基本上手動
分數會高好多

打唔返入1萬內

又迫害

跟唔到
淨係金武+5已經跟唔到

起手30幾抽
推完有過百算係咁啦
日版就遲啲會送多啲
港台先岩岩開服無耐咋喎

想問下個張卡話有戰鬥裝，咁要係邊換

玩左陣覺得隻驚好似公主連結

鶯翎巴召喚！

第一名已經二百萬........

競技場第1名2百萬係咪外掛

每日50石

上輪排5000+
希望入到4000內啦
點排陣好...惠惠加火大波刺，其他得智障/王女/禦劍
唔通真係要升ria

有四件傻閪主角已經好唔同

同5000+ 坐等課長退遊

想知點做到

睇故仔都好笑
其實動畫出到第幾季

最盡 117百萬要再博下麻同暗黑

抽左一萬石溫泉，只中祼體和真同水槍，我要智障同darkness

我都抽咗12k 石唔中
得一隻禦劍... 之前都出過幾次

想問下 交換所 既野
會唔會重置？

1*智障做頭我覺得都9成架啦

Wtf ...

有無手足貼點過一百萬呀組隊
惠火刺暗刺 爆哂擊都得八十幾萬

冇火刺真係會車尾燈都見唔到

希望，換衫比打怪重要太多

個系統介面極似，有時一開game都以為開緊公主，可能因為有同一個母公司，參考比較多

想問愛麗絲同梅麗莎 金武器 出屬攻定物攻特性？

24000石得隻抖M既路過⋯⋯

手控試下
戰鬥系統變化大好多
完全兩回事
唯一似嘅係用戶介面
打主線&EVENT依啲同市面上大眾手機驚一鳩樣Framework

我日版打依隻都係200萬傷害多啲
1個幾月前
講緊日版200零萬都已經3千名內
港台版係咪要下下爆擊先上到200萬

冇玩過公主
值唔值得入

收到
到左覆完

你地競技場武換左邊把 而家換左1把一擊刃
另一把諗緊換多把刃比火刺用定係換劍王女好
無風刺

台服既話暫時好似得綠幣既skip卷會重置

惠惠 火大波 2星火樹蘿 back1 王女 智障/御劍(你試下邊隻好)

你要講真係似既話不如睇下寒蟬

原來用掃蕩卷刷鑽盃
升60level

好易出

剛剛先知

屌之前倒左好多落海

手動高分左個原因係咩，留技打boss?
我見試過手動冇得揀人打係咪正常？

仲有條問題係前排正選次序有咩分別

你最資深

而家台版無可能200萬掛
同埋台版本身前150, 結算完升咗幾十名(無記錯的話)
姐係應該有唔少外掛仔

所以一早都話彩盃遲早多到瀉每日素材超級都有得刷 10日先更新一次池 點都夠用有突

點解無人話我聽

冇 其實講左好多次 幾十個都問好難個個照答 睇你睇唔睇到咁解

有冇人置頂 或頭post大字

手動轉人就右下角有個制 轉敵人就直接篤對面隻怪
簡單d就開大時儲行動可以增加攻buff降防既行動覆蓋率
中等d就行動到但技能差兩秒可以開就可以等技能冷卻完直接出
高等d就95%必殺槽但儲到個行動 等對面boss打你一下就可以立即開技
正選次序就係王打你既機率問題 愈左王會打既目標既機率就愈高 但唔好期待有好明顯既分別

好清楚
唔該晒巴打

睇黎要玩得勁操作都唔易
暫時全部副本都auto

想問下王女係應該揸光輝劍定係吸引之劍

動畫出咗 2 季

慢慢摸 我前期都係auto派

等佢出左試刀就可以慢慢玩多d野摸熟個操作
依家冇得試基本上都唔會玩D好高風險既操作

除左G奶巴以上講嘅之外
最基本 點樣唔好曬時間係小怪都好重要
深入少少嘅考慮埋咩角色收尾 用黎儲氣

無艾莉卡都17名(包埋前面有外掛
仲講緊追分
點跟

U 咁勁

巴打們有無必殺技個%上升數字
印象中過關+20, 被打加+5, 尾刀+5之類
係巴哈見過但搵唔返

2星冇升到

你關鍵字打咩搵唔到
必殺條滿為100，行動+10，攻擊剋屬+5，殺敵+5，通關+20

競技幣換晒金武之後留黎換彩武定換強化石升晒金武+5先？

大家演技幾好
排咁前講到自己跟唔到咁

我好低分
捱唔曬秒數

thanks

我覺得2星樹蘿算今次最平民嘅角色
剋屬打得唔錯嘅傷
又做到奶 又物攻UP大 窮窮地頂住艾莉卡個位

有冇人有興趣收,有1萬5千鑽 HARD故事第5章未打,劇情都未睇

頭先都未出排名點知姐
優衣巴話佢日服110萬分都係得4千我先擔心下

競技場把金劍比王女好似好用過刷出黎個把光劍
其實係咪換完暗刺把野就可以換把劍比王女
不過我又有火刺,所以仲困擾緊換唔換多把金匕首

咁啱係巴哈睇緊你地講嘅post

計左數主線H5章4關合共600體先刷得哂
唔計活動關
每日送400體加自身果d
刷埋活動D體都幾勉強

剋屬應該唔止+5計埋行動好似夾埋+20%

上次競技場10000+
今日400+發生咩事

有石賠
不過得600

唔知IOS14 BUG Fix完會賠咩
而家成日lag機彈game

AN機好似都有

聽聞你都有110萬分係手
叫我地情何以堪

競技夠打就留
唔夠打就換/食石回體打關打boss拎強化石

唔出奇既 本身競技場應該係睇你box既深度
同埋只係前期排名同埋開荒期

求G奶巴出攻略
打唔到高分

算喇，之前110抽都唔中一隻

前期我都係鳩下鳩下 你上youtube搵片仲好

what is this

為美好的世界獻上祝福！～為欲望的衣裝獻上寵愛～
PS4/SWITCH

OK. WHEN I SEE KONOSUBA, I BUY.

NO SICK JAPANESE CANT BUY

GOOGLE TRANSLATE IS GOOD.

有補償有得換競技武
競技場把金劍比王女好似好用過刷出黎個把光劍
其實係咪換完暗刺把野就可以換把劍比王女
不過我又有火刺,所以仲困擾緊換唔換多把金匕首

幫唔到你我有風刺所以一定整兩把刀仔
一早刷左光劍俾王女玩住先

其實都未急住要換劍 換晒兩把短刀先

下一步應該升乜嘢？

做乜9
600石呢
200紅幣呢

重開完無事了

送得600石屌你營運

台服競技場個獎勵係排錯定係真係咁?
見人地99名真係得1個女神幣

200體先得幾塊強化石
刷到幾時

用呢一隊冇火刺都打到有咁高，我諗我真係好好彩

1條體幾件，30條體就過百件，一星期分分鐘過千件
唔係課長就慢慢黎啦

下一個競技場係咪要耐麻防具？
用咩屬性打？

咁佢show係咪都係1粒

日服依家第一都係得一粒咋

防麻要整 遲兩個競技場就係全驚最煩既麻痺光飛龍 小怪又識放緩速

佢99名係得1粒,想知第100名係咪真係有2粒
因為日版之前係有bug,初初以為台服都係咁

日服第1都係得1粒
咁點玩

一星啲人有咩用

唔夠角色果時就會用到

你多幾粒其他人點玩

咁下一隻係咩野

隻土槍真係有用
唔記得邊隻boss

冬將軍之後就土沙蟲>光飛龍>暗哥布林

因為台服第1係有3粒,2-10同100名都有2粒,
所以想知係咪特登整數位就會拎多啲野

機械人
價值只此首輪

完全運氣成份既排位 唔駛太講究
你差一名就已經係次一等既獎勵 而且你唔知前面會清幾多個外掛出黎
所以日服就改左冇左呢d特別名次特別獎勵

想像唔到無智障無修女又無邊緣人點撚樣打哥布林

成隻角色唯一有用真係淨係打雷機械人 無其他了

咁姐係台服都好快改

你講嘅我一隻都無

希望台服會跟日服頭1萬就有女神幣

咪三刺王女囉

最好啦
頭1千不用分得那麼細
而家咁分排名分到咁細要場場認真打
希望跟日版所有野出過頭1輪就轉

唔緊要
我都無

主缐normal 到4章，hard到2章，活動N同H都全3星
依家得呢啲既我應唔應該抽唔？

日服之後就停左3場rank 重開就係依家日服個獎勵

我印象中日版
前面法隊 拎住單隻王女FULL SET擺BACK2
如果不幸要上場
比人一降物攻都無咩力
唔用魔隊好似好難高分

港台角色唔夠可能唔同講法
不過當初我日版好似都係塞堆2/3星光屬魔隊落去

抽
連2/3星做SUB都咁缺一定要抽
巴打淨係抽左10抽?

太耐之前已經唔記得咗

我3隻都有 咪又係用三刺隊

今日先開始玩，抽左免費10+送既3，4星卷

Auto打得高分過手動

不過個時停左rank應該冇咁講究
睇返我第二期就用光法隊 光獸奶一期應該都用得 應該巴打你啱

metoo
唔識開技

忍唔到手抽咗10抽

Auto多手動10幾萬分

呢隻張好似廢過3星

有愛就夠

真呀
見到aqua就抽

咪又係貪佢件衫放喺封面J
唔通貪佢大技打青蛙可以miss咩

唔會miss 打兩位數姐

有d咁嘅設定架

和真體質特別低 智障god blow打青蛙特別低傷 惠惠爆裂完戰鬥不能 抖M超低命中率 維茲食回復技會扣傷(自己吸血或者和真大技先補到血

所以四傻最勁已經係惠惠

test版個時係繼續訓係場上面

用心做遊戲

我覺得啲設定其實幾正

打得65萬, 已經手動, 衰咩

印象中除咗惠惠，好少會用到其他四傻，見到有用嘅都要去到勇者和真先得

出場最高三刺+王女

如果訓低個時可以trigger和真/維茲補魔就好

弱點出晒黎 但優點又發揮唔到

死太快可以王女換奶
火惠惠可以放頭，放後備就用雷屬

純粹鐘意女神
如果女神組隊可以配咩?

女神+暗刺+??

惠惠放前啦 放後面煲醋咩

咩事送600石

AGGER

火刺 火cl 惠惠 暗刺 王女
手動得77萬 auto打93萬

都係睇返剋屬 搭兩隻最勁嘅打手

請搬返隻暗刺上場,火屬果隻做SUP

唔知你有咩wo
競妓場
女神 暗刺 艾莉卡掛

其實點解個個都擺火屬暗刺做打手,拎隻暗刺做SUP

惠惠1*到4*都有火屬 點解要用光

剋屬 同埋有降物攻

屌無留意到
如果有暗刺一定用暗刺好過

巴打好似話3星火屬/4星都無
不過比我揀都唔會揀3星光屬
我都係有限米住有限飯試下
理論上頭2WAVE好SMOOTH
最尾打王應該就點都差啲

因為。。。 雙屬型d

3星唔係投毒咩
我就唔用3星用4星

但擺隻暗刺上頭加速瘋狂普攻佢唔會高輸出啲?

我知啦我知啦 因為光火滿技 活動升爆咗勁d

我轉頭實測下2隊有咩分別

應該係博黑暗同硬食傷害既分別
二期我用活動雷cl就可以奶返全隊

又幾有道理

但吸np應該會慢左同埋1*都可以滿技

競技coin應該換3星武卷軸定係留4星?

3星

而家佢有莉亞塞落去補氣補快啲是但啦
應該都係一入去就自爆

食完飯返黎見到呢句

話說想知各位港台版嘅幾多LV
好似個個都爆體咁
利申: 40

50

下期競技賽要刷防暗？

42 爆得唔多

巴打玩幾多日
定係日日30管

屌你老味
今日第一場競妓
惠惠入去一儲滿大技
比風將軍1野爆擊3千幾秒撚左

屌做左佃極度on9既事做足兩日
就係我明明冇4星惠惠
仲走去刷夠4隻水防具設計圖出黎
而家仲刷緊其他材料
最仆街係果粒野溫泉活動冇一關有
連交換所都冇得換
焗住打主線刷
但唸唸下冇惠惠仲刷乜撚
直接整耐麻好撚過
而家洗濕左個頭點都整埋先平時用黎行街都好

我都無4星惠
唔係咁大影響
頭先我隻3星惠未出手比冬將軍斬撚死左都有109萬
惠惠爆裂到反而低分啲得90幾萬

防具是很重要的

會再有下一次水屬boss架嘛
整定先都無壞
而且今期3星惠惠都上得場啦

今次重唔到我!!!

防具強唔強化好?
定係all in強化武器(競技匕首)?

冇惠惠冇火刺有冇得救？
最盡得60萬

水耳環打主線定活動?

個人喜好
我金色有強化

有人就谷盡武器同佢死過
我武器同防具都升下
因為成日都有種死左就輸出係0嘅感覺

我刷主線 打孖跌感覺好d

兩樣都冇今期注定做咸魚

頭先200體跌都唔跌

其實sub 如果都係60 應該放自己定睇除動技放

實測最後傷害無咩分別
咁嘅話寧願博上暗

下次競技場boss要耐麻？

銅強化石唔夠用

係用溫泉惠定普通惠惠

梗係4星
火弱

聽講係下次再下次

Ok

我係覺得呢兩隊好雞肋

條片係咁噤menu係咩玩法？
停時間換技？

突破50萬登入送1500石

又1500
台服正

手動黑仔60萬 好彩115萬
風奶臨大技前比佢斬死 唔係應該可以再高啲
so far玩咗幾日 都唔錯

係
肯定係咩角色先出技
驚換角色果下禁多/少左換錯角色
我次次小怪關都咁做

惠惠第一件衫好好睇

前樓豬

Sup係唔係唔需要升技

玩得耐手機版開始接受唔到動畫畫風

抽咗幾千石都冇隻正常補
2星火CL都冇

唔夠sup依個pool抽唔抽好

要抽既話我建議抽下個pool

競技場換完兩把刃後換咩好定儲洗唔洗換杖比惠惠

可以換把劍 然後慢慢儲換把彩短刀返黎
法杖就睇你遲d玩唔玩法隊 唔玩既話幫惠惠整枝睇彩火杖都夠

冬將軍係咪難過上次果隻？手動都係得80萬。。

我覺得冬將軍已經係全隻驚最易打既boss黎純攻擊乜狀態都冇
係可能依家既防具未夠頂佢d招

我想問3星角需唔需要升技？定係換coin 好?

得惠惠同隻風法係咪唔太洗買金法杖?
似乎唔係好行到法
但係刺得單暗刺

新pool係咪抽唔過

溫泉阿克婭同普通版，2揀1邊隻好啲？

拎左千五石

十連又出垃圾

首抽後100抽得1隻四星

前者，打暗boss時有機會用黎回血，但都少用
後者冇咩出場機會

g巴 覺得溫泉抖m坦d定水著 坦d

無火刺負碌打咗107萬

自推 有冇大佬可以幫下眼

第一已經24X萬

咁我又要刷過素材升過

惠惠，御劍，火刺，風刺，王女
唔落奶，靠御劍加防同火刺降攻硬食boss大技

惠惠，風刺，暗刺，2星雷奶，王女
風刺緩，暗刺闇，奶回血

再下次先係暗boss，唔洗急

如果用掃蕩卷,D角色有冇EXP同親密度?

有
不過變左經驗水同野食
好似係

隻game啲RNG逼害我
3鋪競技場入面有兩鋪4星惠惠單體技秒唔到第一波隻怪
打亂晒後面D節奏
逼我升絆

明明我課金買月卡,月卡每日果100鑽竟然係無償

魅惑/吸引
把物攻%劍唔同名
不過都做到出來

不嬲係咁架喎

公平咩,
真金白銀買

好似得 1000有償

建議加PACK 大既每日 100 有償單抽, 會抵好多.
月卡既石就用來爆體同儲住用係啲勁既池

咁樣算唔算好

刷左幾日終於刷到滿意既開局，雖然吾完美

差d

200體一張水抗都冇

刷過啦但玩到呢個LVL 先問

大把game都係有償搭無償

人地滿意咪得
遲熟少少姐

但佢問咁樣算唔算好

唔滿意又開左局
唔知了

所以我先話到咗呢個 LVL 數先問
BTW. 我覺得三星水屬 ERICA 活動完之前都可以重刷.
係呢隻最緊要姐

感謝

咩原因到而加想重刷. 係咪啲角又物又魔組唔成一隊

執左第二隊打到75萬
升下御劍再試埋第一隊

浴巾達克尼斯係咪純粹觀賞用

巴打係唔係第一次課金

達克尼斯咩版本都係觀賞用

得2星火惠惠既話打競技場係咪直接3刺做頭3隻仲好？

GG 見彩卡開心左2秒

刷乜鬼 你有王女 又有惠惠
繼續抽落去啦

點樣可以打得高分d

你係咪無揀最難打

係呀，最難比人秒

搞下水抗防裝啦 搞好咗打最難

少玩日本GAME, D鑽好少分有償無償

食粥食飯都係睇暗刺盲唔盲到

點都係打最難
最難個分數倍率高好多
打最難係會死人
所以要練埋後排嗰兩隻
你有4星惠惠已經算好打
有心機咪刷埋火魔杖比惠惠
另外風刺放前排比較好
王女只係輸出
但風刺可以保命

今日打盲到
但一樣照斬中我隻殘血暗刺

真係睇運 佢出2次橫斬1次落冰都打唔中隻暗刺
但係普攻1刀斬死隻滿血火樹蘿 如果無死應該多10萬分

風刺前，王女放後?

咁既陣容都要俾佢一刀滅團

想問點解你要用活動惠都唔用三星隻火惠打

其實我試過
但火惠冇升技打前面d怪仲廢過光果隻
去到boss未爆裂已經死撚左
試左兩次都係咁第3場用返溫泉果隻

N2大家會刷咩裝，刷完金武係咪應該刷金飾品

剋屬1.5倍喎....
你開唔到大技9成係你出技次序問題
你第一波比到一隻惠惠殺
第2波比晒惠惠AOE殺
入BOSS WAVE普攻多下已經可以開大退場

刷完水防係咪要刷定暗盲同抗麻

ok thanks!!

分咗通常有特價(我覺得)
e.g. 每日有償單抽,1回限定有償必中xx星1隻

其實3星d 角洗唔洗升？？

用嚟做sub嘅話要升

半年後都有幾個星期有用既

討論度突然低左咁多等我問下野先
有幾多巴打鐘意美好世界係因為惠惠
我有好大部份因素都係為左想睇惠惠
其次係睇和真搞笑
其他女冇咁重要
玩左game覺得風刺同王女都好可愛
記得幾年前去毒撚節角川個檔有美好世界精品
我望一望見唔到惠惠
一行埋個店員度未開聲佢已經話冇哂惠惠啦

悶 想課

係 惠惠我老婆

鍾意智障女神多啲

請轉灣前往PTGF專區

如何組隊 或者應該升啲乜嘢 想競技高啲分

想趁n2爆體刷強化石
應該搵防盲防痹圖關刷預備下次boss定刷金材料關好？

冇乜分別
刷完圖紙都係要刷埋材料先整到 所以都係缺乜刷乜

要刷強化石我會覺得起碼等出主線活動先刷 依家刷冇乜着數 因為冇boss卷出
不過早期d活動亂鳩黎我都唔記得仲有冇兩倍如果想博前排既話當我冇講過

咩係n2

因為我見你哋講到下次boss冇防盲防痹就好難打咁
未諗住刷圖順便刷埋強化石咁

Normal關兩倍掉落

我見有d台仔d攻略講n2n3嘅
係咪會有埋3倍

差一張突爆抖m

技能需唔需要？

sub嘅技能好似無影響 可以唔洗升

下次PVP隻野識黑暗 刷土好D定防黑暗? 25%到底有冇用

姐係3星都可以換晒coin?

仲有活動換咩最好

抽咁多

高分果堆都係用抗性
反正都係睇運既姐

課左幾多?

想追智障女神，200抽先中

想問吓大家係唔係抽到有三隻四星就留石

課左6千yen追，本身起手剩係抽左新手10連同必中池，之後有抽過其他野

之後冇抽過其他野

老老實實廢卡寧願賣

睇嚟你都係女神fans

成套野唔知點解特別鍾意佢

諗諗下又好似係

800幣換技水換掃蕩卷都爽

依家活動同競技場隻boss分別弱光同弱火屬 如果依兩個屬性嘅角唔夠可以留一兩隻光屬火屬嘅3星攻擊手練上去 升埋技 剋屬嘅3星好似會勁過無剋屬嘅4星角
另外活動我就換晒活動惠惠啲技能藥水先 之後再主力換虹素材同技能藥水 其他啲素材同錢同強化藥水就有章淨先再換

掃蕩卷真係多多都唔夠用，搞到成日爆體

拉拉蒂娜你真愛？

大家唔識嘅野問曬就潛水啦

btw 王女先正
又pure又true
快啲睇埋小說佢啦
紅傳說之後就開始出場
小說第6卷開始睇就得
動畫將原作頭5卷內容還原左9成

幾時第三季

除左維茲
升滿果啲塞曬落去就爆機啦

要normal up應該要出新章先再有
每次出新章嘅活動都係靠主線刷卷
日版初期無咩留意normal有無2倍
淨係記得開服素材關無2倍

又唔好咁講
唔係必中
夠膽唔裝抗鏈
裝屬鏈幫佢上唔到暗或者麻唔到
到時可以靠抗屬頂到耐啲仲高分

點解巴打港台版會比日元

聽日就生放

應該話冇光暗屬抗既時候冇野裝搵野黎裝咁解
就算裝防麻始終都係睇面 面黑裝幾多都係中
慳家d就裝返已經有既防飾拎個防算

咁事實上數字上中招機率會低啲

我都唔爆體所以就住黎刷
3件水防抗就收手
諗住同你講嘅一樣暫時都唔會刷其他屬抗
唔爆體初期真係好缺料
唔知唔抽野個垃圾box頂到幾多期有女神幣拎

btw 好彩港台版開服就日任200體
如果唔係應該真係要食石爆體
而家我起碼每日有鬆動刷到下防暗
叫做刷夠整到1件嘅圖紙
話唔埋淨係整1/2件比前排打手就算
反正樹蘿有解暗

麻就真係唔撚掂啦
獸奶解麻但佢中麻都係收皮
但佢無一隻sub係防麻
樹蘿起碼比人暗都可以照幫手全隊解暗

我google ac係日本

我都係有用日本google ac課日版
你用apk 裝?
用港版dl唔係課金自動係港區google ac嘅咩?

我用qoo down台版，Google ac就用番日版，之後課金你會顯示係日元，唔經唔覺我google ac課到鑽石級

Megumin da best

Btw 我棄日版兩個原因
1. Vpn 麻煩
2. 冇惠惠

要博高分基本上就係博對面剩出單體技就算唔中麻全體都係痛 冇補師好易收皮

差D打到300萬分
手殘隻皇女冇開大就死左
俾我感受下個位數得唔得

又入左200名內

300萬有冇隊分享下

日服

雷姆is coming

雷法隊好似反cup物隊
不過我維茲技又全1絆又未升祠更加冇掂都係算

我都懶照用物隊算
信皇女爆幾下乜野都返哂黎

其實個盲有冇用
盲完佢都係打中自己

活動係咪個個都打哂有邊D係必換?

魔隊一爆擊仲爽
btw 自從試練入面邊緣人有幸運加之後爆擊多左好多

依度大多意見
換曬
個人意見: 點換都好咪撚換水神槍圖紙

打都打夠20張啦使乜換

半棄

熱潮已過

為何

心淡

d重複卡係咪全部攞曬去升技
btw想問下日版出左半年,d武器係咪都係多到用唔曬見d巴打話玩到後期就咩都唔缺

有幾張你知唔會用到既
手上有上級版既 賣左先啦

日服尼講唔計女神幣換個幾把
基本上長玩都會夠一套唔同屬比常用既
活動+平時刷h出率算唔錯

女神獎牌交換有限次數既野係咪永遠唔會再刷新？
即係4星卷換過1次，日服咁耐係咪冇得再換？

同埋想知d4星卷抽當期限定pool係咪都會出限定角？
定係只出常註
唔該

得110萬分
惠惠幾時肯爆擊
暗刺幾時肯盲到boss

主線double活動無double 搞到無心機刷個活動

正常啦. 惠惠世界第一

暗好過三星火？

痴線,唔刷定防闇你成場企糊都似

我無三星火
不過就算有我都係會用返暗
加速咁屈
又有得盲
我懷疑兩隻傷害其實差唔多

92萬分

咩隊啊? 有時可能係差啲運仔

惠惠開大爆到擊
都已經多十萬分

大技打咗10000 爆擊就正

呢隊打到 92 萬其實都幾勁

呢隊唔好嗎？

無話好唔好, 純粹望住有三星又有兩星.
打得好好架啦

睇嚟都係唔夠歷練

刷3星定2星？

防異常真係好小用

新手洗緊首抽...
睇左頭POST...
係咪洗到惠惠再加其他果3隻建議開局既其中1隻 TOTAL 3隻就開得局?

1+1唔係2咩?

我意思係再惠惠+其他3隻再加任1
定其實2隻就開得?

屌 我抽白金池 都中呢兩隻廢廢

抽隻愛麗斯就開得啦 全體加攻 神野

仲想點 10抽2隻4星

拎左個王女+暗刺既AC...
依家推主線有冇錯?

想問下咁多位
我應該點組pvp好

有冇大佬知

蒲松齡巴棄坑收左佢acc
不過佢12隻4星係推晒n,h關，劇情同交換左冒險者4星卷
新手10連pool必中，新人必中4星課pack，重覆左2隻
不過都算好強運

暫時競技場打到64萬
請問仲可以點執
呢個box上限去唔去到100萬
除左升埋果2隻sup
d位駛唔駛再轉？

競技場得一個禮拜，即係一個禮拜至少要刷到4至5對防裝唔爆石肝點做到

到我手抽7日4星卷抽中重覆有夠會
box呢3隻係咪可以唔駛食技廢得滯之後冇得上場
直接拎去換幣？

追post見話維茲冇用
見佢d技正正常常
問題出係邊？

如果冬將軍連續2下直劈同一隻已經唔洗玩勁睇運

2套算啦
呢期惠惠係咪都放完大就退場
每日唔食石都6，700體
2套夠刷

有夠會同風奶都上到場
緊係升技
DARKNESS就....

其實每日要清埋hard關
咁計就唔會夠體

我連活動都未打夠 索性打n9算刷劵加水防算

有無好心人講下之後嘅競技場要用咩屬打同防咩

係 唔會刷新
4星卷唔會抽到限定
不過暫時淨係得泳裝係限定
無咩限定POOL
而家果啲唔叫限定POOL
係PICK UP POOL ONLY

MISS 咪得 都係睇運

下我同佢差過佢過左幾次1百萬

課金改運

惠惠 暗刺 王女
獸奶 有夠會

加防咪3下先死

再唔係你減佢攻又得

今晚日版生放送

盲完佢都係會打中你
所以都係運GAME

我無4星風音刺4星補師都高過你，升吓sup同絆

真心 邊到有得睇時間表

50張券出得4粒防暗設計圖

我全換

想問 sub d 技 LV 會唔會影響加個數值 ? thanks

日版20抽又冇4星
泳裝後出既4星一隻都抽唔到

可唔可以台版都送石

打j 既時候好有用

點解雞蟲係用劍而唔係用槍 sosad

過去のアリーナの情報

LV影響

因為佢知道用槍無前途

有道理

日版就頂唔到排名

用咩都好啦
未行到埋身比紅魔族炸撚死左啦

你唔係250萬架咩 定我記錯人

槍神拎劍

我要新職新大技'
比返隻龍我

日版係咪到而家都未有新角,唔出新角覺得隻game 好難做落去

#729
ランナー
巴打就打到
依度應該得你地2個長期極前排

佢啲武器限死左邊幾隻角色用

台版幾時先可以升ios14

淨係出新職新大技，再加埋專武
已然可以多好多新組合，冇新角都唔成問題
但而家連專武都仲未出
希望一陣生放會講

上次講完會出和真智障同惠惠專武
但而家都仲未實裝

之前追左500蚊都冇 今期免費2000石就俾返我

追左500蚊都黎*

新手入

請問首抽 要抽到邊隻

ching 可以搭lift上返3樓

想講我
魚劍 水粉毛 暗刺 雷智障 雷dust
188萬

我記得youtube好似有3*雷cl軸可以睇睇

拎左人地個王女+暗刺AC
玩到80定90抽都係多左1張4星咁多...
TOTAL 得5張

得90萬，88

點解人地咁多

運。惠惠未出爆裂魔法就死

如果次次惠惠都係大都未開到就死一定係技術問題

晏啲搵下次
得返6次機會

所以啲重復咗嘅 2 星係咪可以賣咗去唔洗用嚟升技

負碌打左次126萬

入去加人數

穩袋300鑽

際左惠惠用爆炎杖之外其他人係咪全部都直接整競妓場武器最好

風屬一隻好打嘅都無係咪唔洗打下場競技場

3*有風粉毛用 暗刺 其他自己諗

卡住98%入唔到

生放60抽冇彩

放送事故

好誠實

中左件RIN

第70抽先中

正常發揮

對上兩三次生放送都中
係時候要爆死黎睇下

聲優都要撈埋彈琴
搵食艱難

係咪日版先關事

今時今日做聲優個樣緊要過把聲
樣衰極都有譜你睇下D活動幾時見到有人係樣衰到生理上接受唔到

屌 萬聖仲要限定

限定
ALL IN!

今個月忍左手
好彩依排日版派得多
暫時儲左2萬幾石頂住當

依個真
駁唔到

以佢今日生放個機率

2萬幾石可以抽到一張非up角

re0 呢咁

唔知台服會唔會優先出萬聖池先呢

佢做完分母到我做分子ok?

今次2隻我都要抽到
泳裝邊緣人3星我已經skip左
唔可以再對唔住佢

芸芸全體小加速
智障大降防

上次泳裝pool
90抽中泳凜 同泳梅麗莎
10抽中左智障+維茲

feel到今次要還

港台服幾時完依個event?
係嘅就含曬撚啦
到時我重刷算撚數

連線mode

禁錯reply

佢有講能力咩
定我睇漏
定拆包

btw 反正勁定廢都抽
王女同邊緣人係我成套最有愛嘅角色

30號完
日服都係同一日update

2.05%貢獻

屌 開個時希望有黑單功能

依度咁少日版玩家組唔組到4人成團
佢仲要係刷event

協加buff，debuff，嘲諷，回血之類好似都唔共通
冇咩合作性

10月12號出新角同新主線

冇女

狼人 無愛

想問下新手E家除左推主線有咩野可以做?
開得局了...

全隊滿突滿級
之後刷裝刷活動

有了

推活動

又限定，今朝先又跌咗2000石

有幾個問題想一次過問埋
1. 活動任暫時應該淨係夠打normal果隻
應該留卷最後1日先打?
2. 升級同突破素材打free quest定main quest會好d?
3. 鬥技場果3次機會係唔係每日renew?

智障又係3星

g奶巴前幾日1post萬聖節張圖果時
已經估緊可能限定
所以話忍手
巴打做乜唔等埋生放送先
明知今晚生放送都唔等埋消息就抽

有心唔怕遲 買返個女神恩惠先

1 建議食石追突破 滿突級後夠1qh先打
2突破要快一定係自由
3係一日三次 一週換王

佢本身都有3隻4星
唔算少啦
原版 溫泉 泳裝
雖然王女已經第4隻4星

btw 發覺王女同邊緣人啲4星封面都好正

近排無咩課
係時候又課返先

估佢唔到 專用比佢食左
搞左個睇落無咩用既多人先

生放用新角打活動boss

睇返佢生放介紹下低講左期間限定啲角色會再出返

咁巴打儲石到復刻補底
粗重野我黎
依個POOL我負責抽

請教多樣野 刷EXP 水有冇話刷邊關效率高D?

台服有無份

我估係會再出個up pool放埋萬聖入去抽

我MISS 左冇睇, 唔知係限定
最驚佢太多限定儲石儲唔切

轉蛋驚
泳裝 萬聖 聖誕9成都係限

玩呢隻GAME唔玩惠惠不如刪GAME

仲有新年 情人節 一周年

原來有生送放 唔記得左

我究想抽到啦

上次生放條片都估到各自各打
依家個問題就係入場既人駛唔駛用卷 用幾多 獎勵多左d乜 單人玩既話王個血量會唔會調低返
而就咁睇多左d獎又真係唔吸引

快手打活動拎隻3星惠惠

但冇互動又好難玩得耐

冇互動不如分開打
整隻boss，同一條血比公會/全ser既人一齊打
好過同時打之餘又各打各
搵人一齊打又煩又冇必要

我為左王女同邊緣人
惠惠是但啦

所以各自打真係冇乜意思，整公會有同伴一齊打好玩啲

我盡左力...佢係唔比我...

因為Auto ...

悠悠好正

save 起個引繼code再刷

唔啦...刷到個好靚既首抽
諗住用魔法小卡博埋新手果下必4星10連...
都係唔中惠惠...
家陣已經10隻4星...但就係無惠惠...
算了....算了...

下期競技王弱火 即係唔抽呢個pool應該又冇得玩

台服萬聖節冇萬聖節活動？

第一次玩手遊咩
台服驚9成唔跟季
你睇公連下個月先出泳衣

平時d驚無封ip 我多數玩日版
Btw 手遊呢個term你岀公海講比人屌到仆街

終於打到1百萬

依隻王個個都咁高傷
休閒玩家跟唔到

依隻王個個都咁高分
條CURVE最尾到底會有幾恐怖

下個月CGSS
邊有咁快泳裝

冇雷奶終於入到1萬
頂住

你岩
唔係好記得當初re0幾耐
分分鐘11月先過夏季
仲有優衣要抽

睇前面班人個個都雷奶咁濟，我冇雷奶都係同你差唔多
都唔知頂唔頂到結算

有限pool 上水了

我個時冇火刺暗刺咪又係打到112萬
結算係2千幾名
所以我都係唔做休閒玩家 繼續衝日服算

隻game rng成份太大

前幾日先刷完首抽玩緊
今日升左ios14玩唔到
係咪只可以等佢更新

有備份就降返先啦 14好多驚都出事

Ios14有咁多game玩唔到點解個個都敢更新

為美好的世界獻上肝臟

用電話直接更新冇backup到
明明我玩開既PAD, FGO, bang dream都冇事

Pokemon go玩唔到
銀行Apps都有出事
唔似Konosuba單方面問題

十抽中左溫泉抖M
條氣終於順返

一出就更新左
個時都未知有災情，好彩都入到game
台版有時會lag機閃退，但上到14.0.1已經冇事

啱啱拎咗個日版體驗下
想問下玩到後面係咪剩係刷活動hard就得
主線個啲hard係咪冇用

主線hard係刷彩素材 後面有d圖紙係活動冇得刷(或者睇後面d活動會唔會主力跌)

呢個首抽夠唔夠開局

聽講依度最低要求係暗刺+1~2隻有用4星
休閒除外

打王用三星喑刺+活動惠好
定係照用四星暗刺+四星惠好
打完好似差唔多咁

儲左6千幾石抽唔抽白金好呢
想搏nice爆裂惠惠同謝羅

一般黎講
初始角想要就直接首抽刷出黎
新角想要就趁新出個時pick up all in
白金池，屬up池係唔建議抽的

所以建議一係忍手等歪，一係重刷

我已經刷到有暗刺王女風刺
連埋水槍和真咁樣開局
好冇可能刷到暗刺王女風刺仲要有惠惠謝羅
除非好似D痴線佬識係電腦用模擬器set野多重自動loop
同埋我開左局都好耐下仲課左58蚊抵玩包

而家白金想抽特定角得~0.2%=500抽=大約15萬石

每日單抽出奇蹟
我就係例子

單抽幾日都係2星

我白金只係抽過刷首抽時既40抽
但你所講既4星我都有
單抽萬歲

其實競技場可以分開累積分數同最高分數兩個獎勵就好
而家淨係睇最高
感覺運氣成份變到好重

累積咪姐係連續好運
最高係咁多日有一次好運就得

清哂所有hard關都仲有大把體，仲有d乜可以刷

咁企係課長角度
咁緊係累積有利
營運實係睇重課長

刷定下期競技場要用既防具

點知下期係乜

up左ios14玩唔到
仲未拎活動惠
想問活動仲有幾多日

hard關其實係咪要每日清曬

去到30號

咁仆街啦
又無引繼, 想轉模擬器玩都唔得

做乜唔引繼
手機驚大忌

92萬4000都入唔到 休閒玩算了

我96萬都係2千幾，過左成日都冇乜點郁過
大家都到左極限

我淨係求保到4000

禁左資料繼承好制唔係局住要用架咩
可以禁完引繼,跟住繼續玩

引繼完係會逼你回到標題一次
之後繼續玩無問題

冇諗過update完玩唔到咁渣

仲用緊ios13
唔敢更新

我用緊14乜app都冇問題喎

咁大鑊
我開game就會黑畫面之後彈app
用緊iPhone 11

down左日版試下一樣情況
點睇都係個app唔support咁

我跌出4k排88all

應該95萬左右可以入4000內

是但search ios14嘅新聞一堆apps用唔到喎
唔好講到得依隻game出事咁
apple迫你堆app跟佢fix野理得你地死就真嘅

我第1日打出黎110萬到而家都係110萬
場場都係100萬至110萬
feel到好快一齊變金牌

97萬

未保4000就睇下有咩執執
唔係大課長保4/2000就準備下round裝啦
無謂太執著一個禮拜
每星期有智障幣先重要

唔係特登講到淨係呢隻有問題既
咁只係我玩開既係得呢隻玩唔到

港澳台服 競技場跌左出200名
我打活動ex王 差唔多一round殺

我打競技場既陣容 仲有咩野可改善
打到15萬分

15萬傷* 唔係分

為左打競技場 刷左三隻金色水抗耳環

高級？

最右果關囉

15萬已經好高啦 冇得改善

改善可能就係重課

［突發］惠惠爆裂魔法critical 咗

有無隊抄下
btw我得3星火惠惠

想問下啾啾丸點升到上5，平時都冇乜機會出彩礦，買又好貴，應該點升好

除左默默存幣換+靠官方送
只可以靠奇蹟性極低機率掉落
都係慢慢存啦

係咪應該趁仲有活動爆體刷抗盲/麻設計圖

點跟
有隊抄未

我都係

達斯特：Happy birthday to me

隻三星開到兩下大扣

竟然係用火刺唔用暗刺

今次用火刺高分過暗刺